{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 빌리지852펜션"
    },
    "text": "ウォータースライドとエアプールがオープンしました。 室内温水プールは9月16日から5月31日まで運営され、費用が発生し、営業時間は15時から19時です。 温水プールは6月1日から9月15日までは無料で運営されますが、9月16日から5月31日までは有料で運営されます。 利用料金は2名基準で5万ウォンで、1チームが利用する場合、運営が制限されたり追加費用が発生することがあります。 宿泊客は温水プールと感性バーベキューをご利用いただけます。 楊平で最も清浄な環境である国立山陰自然休養林の森と渓谷が共にするヒーリング休養地です。 すべての客室で渓谷の風景と渓谷の水の音が聞こえ、客室ごとに個別バーベキューと渓谷テラスバーベキューが可能です。 無料スパ浴槽が利用でき、客室の清潔と寝具の状態は最優先に保障されます。 また、森と渓谷によって常に清浄な空と澄んだ空気を享受できます。 入室は15時以降に可能であり、退室は11時以前です。 一軒家棟はランダムで割り当てられ、201号と203号も同様です。 屋外の水遊び場と大型エアバウンスは無料で運営されますが、天候によっては運営されない場合があります。 プライベート個別の一軒家の建物と客室では個別バーベキューが可能であり、客室内では禁煙および肉および魚類の調理は禁止されます。 また、プライベートキャンプの火力機器、ガスバーナー、爆竹は持ち込み禁止です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォータースライドとエアプールはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ウォータースライドとエアプールはオープンしました。"
        },
        {
            "question": "室内温水プールの営業期間と営業時間はいつですか？",
            "answer": "室内温水プールは9月16日から5月31日まで運営され、営業時間は15時から19時です。"
        },
        {
            "question": "温水プールはいつ無料で利用できますか？",
            "answer": "温水プールは6月1日から9月15日までは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "温水プールの利用料金は2名基準で5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどの施設を利用できますか？",
            "answer": "宿泊客は温水プールと感性バーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "国立山陰自然休養林の特徴は何ですか？",
            "answer": "国立山陰自然休養林は楊平で最も清浄な環境であり、森と渓谷が共にするヒーリング休養地です。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別バーベキューと渓谷テラスバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には渓谷の風景と渓谷の水の音が聞こえ、個別バーベキューと無料スパ浴槽が利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時以降に可能であり、退室は11時以前です。"
        },
        {
            "question": "一軒家棟の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "一軒家棟はランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "屋外の水遊び場と大型エアバウンスは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外の水遊び場と大型エアバウンスは無料で利用できますが、天候によっては運営されない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項は何ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙および肉および魚類の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "プライベートキャンプの火力機器、ガスバーナー、爆竹は持ち込み禁止です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 502
    }
}